撐警團體明上街 傅振中：梁振英應特赦七警

撐警團體明上街 傅振中：梁振英應特赦七警

15:51 2017/02/17

「保衛香港運動」約40人下午由灣仔港鐵站遊行至警察總部，向警方遞交感謝卡後，再遊行至律政中心，向律政司抗議。發起人傅振中指，七警被判囚2年過重及冤枉，要求特首梁振英運用權力特赦七警。

而撐警團體「香港政研會」及「正義聯盟」明天下午3時會發起撐警有效執法大遊行，暫時已有約200名市民報名參加。他們會由中環遮打花園遊行至警察總部及政府總部，慰問警察，並向司法界反映不滿，認為七警只是「執法有瑕疵」，對判刑過重感到失望及憤怒。

特赦

等候689發落

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

個好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

支持 咁就好睇喇

蘋果入面寫住呢段野...

發起人傅振中批評律政司未有盡快檢控「佔中搞手」將他們繩之於法，「如果佢一早判嗰啲煽動市民出嚟搞違法動亂嘅人係有罪，或者拉佢上法庭，根本警察就唔會受到呢個無妄之災。」他稱不會仿傚導演高志森叫法官做「狗官」，「但係法官或其司法人員見到facebook有咁多人鬧佢，佢哋唔係應該檢討下咩？」傅認為市民應稱呼律政司司長袁國強為「狗官」。最後律政司派代表接過遊行人士請願信。

強國猿

自己人都打

做咁耐狗最岩聽呢句

香港國王

梁振英點會夠卜

屌你tvb古裝劇咩特赦

是非不分係純種瀨共狗嘅特徵，呢班垃圾果然夠純種

不如叫人大釋法釋到所有不愛國者立即失去公民資格不受任何法律保護兼喪失人權，然後一齊合法打死曾健超好過啦

你個仆街都有今日啦

刀下留人

藍絲真係惡

上帝咩特赦

驚死藐視法庭頭盔戴到實一實
明插律政師暗插法官
項莊舞劍意在沛公

其實佢地識唔識咩叫冤枉？
唔識字，中文差就收嗲啦

嘩屌原來真係可以特赦

之前已經有人講過可以，但係你估下689敢唔敢

我怕佢老頂連政協都bam埋唔俾佢做

咁如果自己衰左可唔可以特赦自己
Btw其實回歸以黎有無真正發生過特首特赦

不嬲得啦
個個叻唔切
97後果期有套獨立電影叫
"聽候董建華發落"
就係講特首用呢個權向少年犯判刑

同意

689自己都身有屎啦
收左幾千萬 隨時比人郁佢
仲搞咁多野 想死咩

支持

花生

支持

運用咩權力？

特首可以咁做
但唔見得會為你咁做

689真係做得出…

冤枉

你估佢會唔會為CONDOM搏啊?

得40 人就收皮啦 用佢地邏輯
有7百萬人無上街 即係都係反對
夜啦 收皮啦

特赦都up得出

低咩質 梁振英點會為你七件蛋散搞次特赦

有呢個權但唔會隨便用啦！雖然 689 條柒頭咩都做得出，但呢單嘢公眾討論咁熱烈咁受關注，唔會隨便為呢班人特赦

法治？
啲人開口埋口都講架喎
特赦？

又係傅振中

尖啤前車可鑑，抵你哋成世做爛頭卒

古代好似要前皇帝死左新皇帝上位先有，唔知藍絲想邊個死呢

笑死

呢度（呢個版）其實真係好低質
特赦呢7件對政府冇咩實質利益
唔特赦對政府都唔會有咩影響
咁點解要攬件事上身? 明點解冇官幫佢地求情未?

原本呢7警就係拎黎祭民意 同 做比外國睇”法治”
你叫689 搞特赦
佢嘔返5千萬再上tvb表現自含 都唔撚夠平息 特赦既影響呀

到底佢地傾好未架?
一時又話冇做過, 七警係冤枉
一時又話人誰無過個別事件求輕判
夾好口供先出嚟發言啦好嘛